	\item \tounfold{סוגיה קשורה היא העניין הלא פשוט של האורך של התנועה ב־\OE{se} (מה לגבי שאר הצורות?). יש מי שמדברים על זה (מיטשל, והוא כולל גם ביבליוגרפיה); אני חושש שכמה שזה מעניין, זה טיפה ספקולטיבי וחורג מגבול העבודה}
